[懷舊有圖] 當年既男神香蕉奶去左做教育電視

細佬妹係屋企睇教育電視
眼尾睇到呢條友棚爛牙咁熟口面既
仲要唱左兩句兒歌，把聲又好熟

叫佢拉到最尾，原來真係佢

拿
有份工咪好囉，唔好再出黎眾籌呃人課金啦

條片：

香蕉，象徵正能量；奶，則代表童心；喝下去，讓人有幸福的感覺

不要再說了.jpg

走得太前如果今時今日係用petreon 一早上左樓

有幸喺海富M記樓梯前聽過live

我唔介意佢出黎
不過雨革同而家冇得比
分分鐘坐硬48

瘋狂食人血饅頭

世界巡迴演唱
民主歌聲獻香港

@mustc

成個傻仔咁

好掛住mustc唱歌

而家仲有冇得比錢請佢黎唱歌

CE27AL3AHKULLBGPA2.2NOPCLL

都好叻仔吖，點解上到u退步晒？

奶奶放棄左做律師之後竟然選擇做兒童節目

［德國聯署 終極懶人簽教學］-- 零德文 30秒註冊兼簽埋